獲發不反。覺唔覺得呢幾隻字好撚肉酸

你班人啱啱出黎？訓左6個月？

未又係不停站關站腰斬遊行射tg然後5毛喺連登屌點解冇一百萬人運動已死屌走同路人無限loop

其實可唔可以咪撚再拎人數打飛機，佢成日玩嘢就係唔比你有可能數到一百萬人出嚟然後你就喺個放得8個樽嘅保齡球道問點解打唔到全中10個樽

人地當你狗咁又打又殺
你出黎行竟然要向主人申請

128維園見

黑警生cancer

128 維園見

咪又係行行下射你一臉TG
128見

都幾撚肯定黨鐵會
因公眾活動停站

等你地唔夠人

再大大力宣傳話運動已經冷卻

就好似我明明想屌你老母 但竟然要問你攞批文

有個重撚好笑
啲人叫勇武唔好出 唔好帶裝 唔好比位人入

呢啲人有冇睇新聞其實

跟住就會有裝修事件
然後黑警進場放題 loop左幾個月

你明

好撚反智 日日嗌解散警隊 竟然重承認佢既有權批比唔比出

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

啱
成件事好反智

有不反會多d和理非出黎，就係咁簡單，咁一句講晒你想少人定多人出黎呀

真心關事咩

獲發贊成書

大把淺黃淆底獸啦

點會唔關
我家中和理非兩老出唔出就係睇有無不反

好似中國人見到皇帝開恩咁lor

比d比較怕事 嘅和理非 一個安心嘅感覺姐

等多d人可以出黎